「時代革命、遍地開花」629後路向

各位發生615、629事件並唔係送中條例、唔係7婆、唔係黑警
佢地只係condom

敵人永遠只係一個請由源頭減廢

香港人要贏，我地第一件事就係同邪惡政府-鬥長命

留低條命我地就可以做以下既事

1）人權自由VS極權
好多巴打都提出將送中事件昇華做自由之戰，我地亦好成功向全世界登報宣揚香港人對自由既渴望。
G20並唔係冇成果，安仔晉三第一件事劈頭就問by bus香港既事，而小日本係老美係亞洲既第一頭馬

台灣亦因爲送中民意逆轉，打亂邪惡政府既如意算盤

所以第一件事要加強文宣向世界表達自己對自由既渴望。然後聯台反抗

2） 內部分化
一個多民族國家，係最容易從內部分化。對家可以赤化香港人，點解我地唔可以將自由種子撒落人地既角落呢？
為此請各位唔好敵視北方既人民及希望透過各種方法向其人民作出反滲透 （記住係鬼國就唔好亂講野啦，比人行政拘留就唔抵）

小知識1：中國有56個民族。

小知識2:孫中山能夠推翻滿清就係因為廣東想搞獨立而造成骨牌效應。

小知識3:新疆，西藏原來有好多人自焚同被送入集中營

3）力抗赤化
距離2047仲有28年，即係話相方最多都係得28年時間
呢28年我地要力抗惡法、同化
方法相信大家都好清楚：香港文化不能亡

4）全面不合作運動
所有能夠增加敵人成本既我地都要諗並持之以恆，如：
要交稅你又唔夠錢，咪唯有每日寫$1支票比稅居囉，辛苦左班職員真係唔好意思
你中資銀行個戶口得番2蚊都想睇下月結單
7/1升旗既盛事更加要出席

1989年香港人因爲1997既前途問題大批移民，留低既係一班愛國既中華膠，之後香港變成點大家有目共睹

2019年香港人你會點揀？我選擇留低，因為香港係我既屋企，香港真係好靚

最後，歷史話比我聽香港定位從來都係革命基地，我地呢一代人係見證歷史既人，請珍惜生命

光復香港、時代革命

認同請分享

推

香港人，加油

Push

26379131

希望大家可以分享所有低成本不合作運動

小弟才疏識淺只能靠追其他post拾人牙慧

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

有營養,推

臨訓前一推

希望大家多分享想法

豁出去半自爆

小弟係美線既merch,手頭上跟梗好幾家中國工廠

美帝關稅真係令到中國廠啲單轉左去東南亞到做

我公司生意今年跌左一半

當然唔會一下子搶晒中國啲單啦，供應鏈需要時間要建立

小弟估計呢個就係侵侵彈出彈入既原因之一

美國商家需要時間慢慢搵到新供應商要代替中國製造

如果世界工廠比人取代到會點？聽日訓醒同大家再分享一下小弟愚見

香港人加油

巴打夢中見

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

比負評既巴打可唔可以指教一下？

評分多過留言
你地係咪真係會做架
記住重點係鬥長命呀，二百萬零加二實在太多人啦